九月初九，勇武和理非休息一日，將個波拋番比政府，贏藍屍民心

九月初九，重陽，全世界休息一日。
只做好事，扶阿波過馬路，文宣工作

自推10連

贏藍屍民心，贏國際層面，將個波拋番比政府假戒嚴

推

和唔和理非係睇班狗
唔係由市民決定
可以和理非但都一定要帶gear

暫時休息下 做下文宣 敵進我退崖過區選

10月7，星期一，九月初九，邊個先做野就輸撚緊

政府10月7號重開黨鐵，你個日攪尻佢=燒藍屍山墳

內到外都輸撚硬

倒不如路做野休息一日，贏藍屍民意

星期一一定要全世界和平，忍24個鐘
唔可以有任何人多聚集堵路
和理非文宣
勇武扶阿婆過馬路，交通指揮

請廣傳

聽日朝早我會再推，直到星期日夜晚
請廣傳。

支持，拜山日，盡下孝子義務。

日撚日都話和理非休息一日

你可以帶gear 但你要扶阿婆過馬路
幫佢地搬野登高拜山

同意

請大家訂立軍規

盡量精簡，睇下有冇需要改

1. 時刻考慮途人及居民安全。

2. 不破壞目標以外之事物，不作超出預期之破壞。

3. 不貪圖財物。

4. 謹記使用燃料物之指引，不對準燃料儲存容器及燃料站，不對準民居及載客交通工具，不對準無辜途人。

5. 除自衛還擊及制服危險人物外，絕不輕易動用武力。

6. 不隨便與途人作無謂口角，時刻謙卑。

7. 尊重現場團體決定，聆聽手足的勸告，絕不影響手足的行動及計劃。

8. 齊上齊落，不戀戰，不孤身犯險，不對需要協助的同伴置之不顧。

你咪撚on9
重陽清明=攪人山墳

九月初九只有善事文宣
絕對唔可以塞交通同黨鐵
全世界休息去登高掃墓

777黨鐵罷駛呢個伏有3-5層甚至更多

總之星期一九月初九，乖乖地同我扮24個鐘童軍，日行多善。

24個鐘都忍唔到，唔好同我講想贏

客觀數據
10月4死鐵，10月5全封
10月7死鐵，10月8三罷不是夢

聽日遊行係大好時機

屌你地文宣又未跟上 裝修仲裝錯 人地又未維修好

你開乜撚野花呀懵撚

全世界出去 真勇武唔想出事就唔好出
就係咁簡單

10月7佢開唔到佢既問題
但10月7佢開到，你又裝修，輸既係勇武

重要既野要推三次

九月初九重陽，全世界休息，兩個字：孝義

重陽撒下衣紙都無可厚非

今晚推多次

總之交講要暢順，一有機會比狗入封你路同站
阻到人登高你就輸撚緊

對方使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多怒氣, 更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

痴撚線、紅日又唔出、返工又唔出，
點解唔返大灣區渡假﹖

早晨

其實不如咁，發起
1.星期一主力幫襯黃店，教育市民選擇適當商店，好簡單，只要間野要排隊啲人就會去排
2.去各區主動清理路障雜物，
美其名比番條路佢地星期二番工暢順，實質記錄當區仍然有咩物件可以使用，此舉必須要帶口罩！要高調係活動中帶罩
3.高舉為市民大眾安全，主動包紮路邊欄是柱頭，防止手足走避時受傷.